有冇何文田／九龍城／旺角TG谷？

小弟我剛剛開始用TG

pish

荒島

旺角gp 一定好多傻人

啲傻人唔會用tg呱

九龍城有

開唔開放架？
住何文田算九龍城區呱

算 好似冇開gp link
你tg我睇下share唔share到俾你？

睇tg啦~

仲有冇？我依家都未搵到。。

你hi我

已經入左麻煩曬